大家有冇同 friend 玩過包揼？

其實買牛熊就係同大戶玩緊包揼
呀爺出左包啦
你敢出揼？

嘰嘰嘰
我已經All in 左牛
下晝準備執4、5格食糊

熊啦

小學玩包揼
以為好似包剪揼咁玩
心諗點解有人咁蠢出揼

好耐冇見你上水
撈咩

同埋玩包揼總會有人出剪

班莊彈弓手架屌

gel

阿爺小學畢業 即係小學雞
彈弓手 有咩出奇

嘰嘰嘰